[送廢老返大陸等死]社署推「福建計劃」 長者移居福建可領取高齡津貼

特區政府為鼓勵長者回內地養老，回歸後先後多次推出「廣東計劃」。今日社署再次宣布，將於4月1日推行「福建計劃」，即日起接受申請，65歲或以上、選擇移居福建的香港長者可領取高齡津貼。

「福建計劃」首年有特別安排，已移居福建的長者可豁免申請日期前連續居港最少1年的規定，不過，這些申請人須在申請日期前，連續在福建居住最少1年。

查詢可瀏覽社署網頁（ 3266。